其實香港獨唔獨立，關你班nds乜事?

到時慌佢地會加入解放軍咩

港獨點解唔關支持港獨既人事?
係咪俾人撚到個腦short左?

反正班nds都當香港做跳板 遲啲都變美國二等公民

ok我衰。唔關你事
所以你咪撚再咁多事ok?

唔關你Jr事你出乜撚野聲?

你估個個大陸學生 都有能力移民去美國咩

有能力移民去美國, 就直接去美國啦
唔洗來香港做跳板

大量大陸學生都係無能力移民去美國,所以先會來香港
將來佢地畢業, 都係打算留係香港長住/打工

佢地留係香港, 拎左身份證, 就做唔到解放軍

但加入食環警察, 令食環警察 正式變城管公安就有可能.............

香港獨唔套立 咁關唔關ps4 事

咱們有給你們學校學費
咱們就是本地人